Apple Watch ⌚️ 用家討論區(16)

開post Link:

Apple Watch款式分類:
S4

兩個版本:
GPS版
LTE版
9 月 21 日起發售
1.64 位元雙核心 S4 處理器快達 S3 處理器的 2 倍
2.電子心率感測器
3.第二代光學心率感測器
4.跌倒偵測
5.具備觸感反應的數碼錶冠
Apple 個網未有details spec
S3

兩個版本:
GPS版
LTE版 (2018年2月9日發售 )

GPS版：
防水（官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險）
GPS版 8gb storage(同s2一樣）
有獨立GPS (廢話 )
螢幕光S1兩倍(同S2一樣)
GPS版錶底係膠

LTE版：
錶冠紅點 會甩色
防水（官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險）
有獨立GPS
有LTE
S3 LTE版 16gb storage
螢幕光S1兩倍 同S2一樣)
LTE版錶底係陶瓷

S2
比S1有更強防水（官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險）
有獨立GPS（即係出街跑步可以唔帶手機，小弟實測過用一個鐘GPS會扣約20%電）
螢幕光S1兩倍
錶底係陶瓷
官方已停售 ，出面或者會搵到貨尾

S1
功能同S0差唔多，粒U同S2一樣(但係冇GPS)
錶底係膠
只有鋁殼＋運動錶帶版本
基本防濺水
注意：跟機冇火牛（價值$228），要自備
亦都冇左S0鋁版個長身膠錶盒，同埋條磁能線得一米（S0果條有兩米）

官方已停售 ，出面或者會搵到貨尾
S0
非官方名稱，用黎概括所有2015年推出嘅初代，包括鋁／鋼／黃金版
有基本防濺水（據巴打講游池游水都冇問題，但官方冇承認，唔好亂試）
冇獨立GPS（即係出街跑步要帶手機）
官方已停售，出面或者會搵到貨尾

FAQ:
Q1.
點樣轉language 回覆?
A1.
Force Touch
default 應該show 你手機本身用緊咩language
Q2.
有冇咩訓教apps好用
A2.
Free: Sleep++
Paid: AutoSleep
Q3.
想用黎轉歌 但冇watch apps 版 可以點?
A3.
Dock (大粒果個制) -> Now Playing
手機wacth app可以設定開播歌apps 時自動開埋watch 既now playing
Q4.
想換錶帶, 有冇咩要求
A4.
S0,S1,S2,S3 全部通用 剩係分 38/42mm , 姐係size
Q5.
有冇咩帶推介?
A5.
帶就淘寶/amazon/Apple Store/爬文自己問人link/
nomad 好似有門市 地址留名待加
Q6.
洗唔洗moon 貼/殼?
A6.
apple care+ ($388) 零感特簿 超強鋼化玻璃
如果你做野果度好撚易花就爬文問人拎link
Q7.
邊度有S3 買?
A7.
S3: AOS/Walk in
S3 Lte: Apple store 訂
Q8.
有咩app必裝？
A8.
1. Stocard，可以入啲membership card入去，假如百佳易賞錢，starbucks卡
要用就喺watch開出黎嘟，跟手用apple pay俾錢
2. runstatic / nike+ run club 得閒跑下步 做下運動喇
3. AutoSleep(訓教detect quality幾好) + HeartWatch(呢個app 最正係watch widget show 埋心跳)
4. 有待其他巴打介紹
Q9.
Whatsapp 係咪冇出watch apps? ???
A9.
係 但set 左mirror notification
可以回覆人（手寫、voice to words 冇得send錄音）
但冇得主動pm 人
Q10.
膠底同陶瓷底有咩分別？
A10.
就係一個Made of 膠 一個 Made of 陶瓷
好多人話膠底有汗會花會影響detect
但去摸過1同2嘅就知唔睇字根本唔知邊個係膠底邊個係陶瓷底，同埋問過精靈，精靈話係用光學detect，錶底花唔花與detect得好唔好無關
官方現時賣既都係得膠底 (S1,S3 sport )同埋LTE(09/02發售)

Q11.
究竟香港係咪唔會有LTE version
A11.
暫時得CSL / 1010有，其他電訊商未有消息公佈
如買水貨LTE 請自行承擔將來用唔到風險
為涵蓋全球各地適用的 LTE 和 UMTS 波段，Apple Watch Series 3（GPS + Cellular）推出三種區域機型，分別為美洲、加拿大和歐洲/亞太地區。與 iPhone 不同，Apple Watch Series 3 沒有可支援全球所有行動網路波段的世界通用機型，因此 Apple Watch 無法漫遊。
Q12.
Apple Music 依家係咪播唔到iphone d 歌
A12.
OS 4 開始唔得
OS 4.3 (beta now) 加返
Q13.
點check 自己個plan 用唔用到?
A13.
CSL/1010: *163#
3:
4. China Mobile: 撥打短碼 *110*210# 查詢你現有流動服務月費計劃是否支援此服務。
5. SMT:

D layout 又柒哂添

你買？

LM 好想快啲見到我個40mm

有無巴絲用開運動手環
洗起上黎會唔會好唔方便

普通隻膠帶已經好夠用

有冇淘寶好錶帶/配件推介

冇洗過

每日用廚房紙抹

啱啱訂咗44mm 灰 21號攞，好心急

啱啱訂21號攞？

14號買左兩隻錶
收到銀行message
今日又收到message係一隻錶既錢
咩玩法

smt續約加錢換左隻3LTE 成日帶落街打波 電話放屋企
隻錶成日都收唔whatsapp通知？究竟係咩問題？

做開運動唔洗唔得

日日都有做

130mm
反而我有啲後悔買左黑色
銀色襯錶帶好似靚啲

本身有冇實物，只能夠講蘋果依款我用左8個月，冇洗過 ，可能黑色關係

apple care就完, 想換隻翻新係咪要整爛佢,
有花周埋想換新電

點解咁衝動呀

其實40先好

44同42應該差得唔多

想問下各位
其實值唔值比多d要LTE版？
本身用緊HKBN唔支援esim
仲要2020先完約
諗緊好唔好買住先到時轉台就可以用
定買GPS版算

你係咪成日電話跟身
係嘅gps都可以啦

Hi 巴打
視乎你會唔會成日單獨用AW
好似落街跑步咁 LTE先有用
不過你2020先完 到時應該有AW5

本身訂左黑NIKE,依家1516緊轉唔轉銀鋼好

巴打個名
咁我買GPS算
本身都電話跟身多
比如我去跑步唔帶電話
係咪跑完一connect就會sync返d data?
唔該上面兩位巴打先

yes

其實攞貨個陣話想要另一隻色有冇機會轉比我
想轉色

想問下鋼鐵手環防唔防水？
日常跑步出汗有冇問題？

有冇巴打share stainless steel black aw4 既相或片睇？
好似搵唔到相關片/相

black ss睇落好唔顯眼

有無人14號訂左兩隻，收到HOLD數message
今日又收到個message，但係係一隻錶既價錢

不了

幾時apple store有得現貨

由s0開始就38 一方面可以用返啲錶帶 二來唔使下下同人撞錶

40mm 個mon 應該大過42

如果真係唔鍾意大錶面
40mm 都無問題

但我又開始諗銀色到底易唔易襯
選擇困難

黑色襯啲棕色皮帶個類好似唔靚咁

你咁淆底不如快d取消左佢

點會 黑陶Pan 襯皮帶好型wo

諗緊買不銹鋼銀定鋁銀

銀就鋼 鋁個feel 銀就唔係太好睇我個人覺得
黑既話就鋁都好睇

好

如果S3想TRADE S4
將來有咩鋪可以咁做

但貴成倍差唔多.值唔值就自己諗

因為我本身都諗住買cellular
咁就差1600？
因為銀鋁我自己都覺得幾膠下

我買40呀 手幼

應該冇人知
我搞搞下都想到時先walk in買

其實我手腕實係幼架啦
女仔+幼過好多女仔

lm

買比女朋友，掙扎緊40mm/44mm
有無意見

正常就40
不過我見過女仔用舊42都ok

舊有返咁上下厚，38有啲怪

我老婆隻手150都係用42

買44
唔要就自己用

錶面係咪鋁同鋼都係藍寶石?

No
Aluminium 係ionx玻璃

點解個個好講銀鋼 冇人想買黑鋼
自己用緊黑鋼S2 想轉S4唔知轉咩色鋼好

我想買金鋼

你鍾意可以買銀鋼再加Hermes 錶帶

女仔 第一次買aw
想問aluminium同stainless steel邊隻無咁易花？
係咪gps版得aluminium?

拆開買平得四百幾蚊

Aluminum 會有機會甩漆
SS 我自己用左黑鋼兩年 但又冇乜野

睇你budget 同你貪唔貪靚 我自己貪靚又唔係等錢開飯就會屌埋隻Hermes 仲有個錶面都好正

有冇巴打有鋼織手環用後感

係 想狗衝
咁有冇意見40mm邊款最靚
酒紅粉紅錶帶驚難襯

甩硬 又會花

Hermes 啲錶面真係幾正
但我唔鍾意皮帶 鍾意鋼帶多啲

我見gps版得aluminium嘅
買cellular又用唔著

想ss焗買lte

本身用開s0，諗緊換唔換s4 lte+gps好

換

但4千幾加多幾千蚊就換到部手機

我自己就覺得Double Tour 藍白橙嗰隻最正 但真係好女仔 我先唔入手

Same... 我都好想問下Cellular 有咩用

s0 太舊了
aw 既壽命都係差唔多
除非大家買既時候可以忍到5年
但我相信淨係用黎做睇錶係無問題

啱啱發現藍白橙係加唔到入購物車

而家隻錶用得個12個鐘就無電 真係一日都唔夠用

如果你係絲，藍白橙double tour已經無咁feminine。無理由買返carry over果啲classic淨色。

早知之前用apple care換隻新錶

你啱 想入手藍白橙但冇貨

唯一標示currently unavailable係得呢款

我想知一路都冇定賣哂
但佢又寫緊某幾間門市21號有得攞

之前係有嘅，我睇過。

點加唔到入去

即係冇機啦
咁疊埋心水買最平個款算

冇貨

最平已經夠

又一城同希慎喺21號都有貨呀

但佢明明寫有貨但又唔比人訂
即係21號walk in問？

係寫有得自取但根本買唔到

無錯。啱啱試咗app同website都係無計。

再觀望埋聽日
冇就買最平既鋁算啦

老灣機城留名

本身以為s4都係得38/42, 諗住買42比佢，
佢試過都ok，不過依家係40/44就唔識揀

44啦

應該40會好啲 再唔係咪等星期五睇實物

實物我都唔敢肯定 因為係驚喜嚟

想問LTE有咩用其實
諗緊買咩

就睇相今次40個樣都okay，可以試下40

冇想像中咁易花

成日撞都唔覺有花痕

想問電訊商幾時有貨 定直接apple出好

黑鋼

有無Milanese loop 既副廠介紹下， 淘寶個d 都無所謂， 最緊要質素好， 各位幫幫手

買hermes 版有獨有錶面wo

訂左黑鋼

真係估唔到連登有人會買HERMES

會鬆既
長袖衫如恤衫有時會整鬆佢
不過短袖衫耐左佢都係會有dd 鬆
鬆既意思係你要再入passcode
因為佢離左手sensor

想問下白色膠帶用得耐易唔易變黃

點解佢唔出黑鋼

黑色黎講係咪鋼絕對靚過鋁？

所以平得四舊唔抵
但冇貨冇計啦

有hermes 色同錶面架 傻既先拆開買

有無咩錶帶抵玩

淘寶

巴打可唔可以share下你點襯

都係買皮同鋼帶

決定聽日買條apple watch 3 因為之前見到ufufy出錶帶 好鍾意 前排見佢減價買左 一直想用得著

有無人知宜家仲有無s3買

S2 錶帶岩唔岩s4用？？
黑同金鋼易唔易甩色？

想問下如果唔係LTE版，可唔可以以預先連wifi下載Audible book/apple music/podcast ？

有， apple 個網有
利申：尋日買左

想出去買 apple專門店仲有無現貨嫁
想問下人點用 有咩功能咁樣 有人幫下手搞配對

應該有大把貨

聽日無咩事 就狗沖去買先
我都係想收下信息 返工手機成日都要放低唔拎得黎睇
想借雞係錶睇

點解唔買series 4

我買左Series 3 純Gps 版，幾平所以買

貴 我想平平地算
S4係好 但都係價錢問題

Series 4 純Gps 同 Series 3 lte 版一樣價錢

鋁版好似幾靚

我要gps版得 2399
差1000但都唔捨得

可唔可以戴住沖熱水涼？

涼左兩年 未壞

有冇人都係想買s4金色？
隻s1戴左兩年有啲想換

金色會唔會好浮誇？
諗緊s2換唔換s4

但係個mon size 同埋運算都差好遠
外國平為係大upgrade 黎

隻普通錶壞左 諗緊換唔換apple watch
有下面問題想問下

1. 大家平均幾耐充電一次？充一次要幾耐？
2. 平時做野好多wechat whatsapp msg 係咪d電去好快？
3. 而家買上一代邊度平？

Series 3 依家online 有得賣，gps 版42mm $2399
lte 版42mm $3199

其實真係用唔著s4咁多嘢，想買s3，但問過意見又話有新買新，1516

用緊S0，見佢唔再支援所以想換S4，其實買stainless steel會唔會好少人買？
仲有點解冇ceramic版？係咪收咗皮？

有新買新
case差唔多大細但個mon大咗咁多 睇都舒服好多
反正起碼預用幾年

利申：未用過Apple watch 訂咗S4

香港版支援心電圖？

想問s3 粉紅色係咪無得買啦 見apple網無左

冇咗啦

得番黑同銀同Nike 黑

想問s4 steel版係咪都有分gps同lte
價錢差幾遠

gps 版$3199 起
lte 版$3999 起

唔係喎 steel 個隻好似冇純gps 版
lte 版要$5699

大家平時點放啲表帶？諗住放個咁既盒

無果樣整果樣

watchOS5 幾時出

買新電話update 左ios12..... 隻錶已經廢左3,4日....

隻S3無帶一排拎返岀黎錶面花晒

買左applecare要點換

用緊

買左40mm鋁銀LTE
Cut左兩次單終於揀定
貪佢易襯啲七彩錶帶

apple store幾時有實貨睇?
唔知揀40定44好

btw 如果粗用既話係咪買鋁好?
返工成日郁黎郁去應該都冇得錫住用

彈左兩個message收錢
嚇到瀨屎

實課通常開賣果日

鋁其實都好似撞凹
反而係鋼仲襟用，
藍寶石錶面錶底
鋼框
如果買black steel 仲加防花

姐係想買s4 steel就最少5699起步

Madam Ling

我pair 唔到。。。。。。
佢要update 先比我pair
但係唔pair 又update 唔到。。。。。。

有無絲打會揀44mm, 怕唔怕太大

s3 係咪cut 哂 stainless steel? 官app 好似得鋁?

係咪最好裸跑+apple care

有無靚皮帶
H好貴

錶可以唔裸跑咩?

有冇副廠皮帶推介呀？

想問下 gps版aw 用法係 手機開藍牙 根住就share網絡俾隻aw?
會唔會好易斷線 ？ 因為多數都手機唔離手 但係怕gps版成日斷 lte唔洗特登share會方便啲

好多人戴套
但幾核突下

之前都唔會斷

iPhone X 加 AW4 兩個藍牙 5.0
堅過石堅

Apple Watch Series 4

Apple Watch Nike+

兩個有咩分別?

幾時21號 等得好苦

Nike 會多左個專屬face

錶帶唔同
預載左個跑步APPS

唔知仲有無咩唔同

有無人知

唔知條錶帶有無唔同
好似會反光

尼龍錶帶會反光係S4先開始有
另外嗰隻蓮蓬錶帶唔一定要跟Nike錶買，可以事後4舊水淨要帶

我搵日執下佢
（我係最原始draft呢份嘢嘅巴打之一，S2年代嘅事）

我用平時買閃魔iPhone貼個膠盒放watch band
入到6條

閃魔iPhone貼早年有鐡盒

網上送1

S3 鋁 apple store 收幾錢

Nike 10月先岀，又冇黑青色

你d data 係store 係隻錶，就算斷左佢都會sync 番d 資料去電話
lte 我諗係方便跑步個陣唔拎電話都有得收下通知咁既者

我去12蚊店買d有間隔嘅膠盤裝✌️

thx

thx巴打
我主要怕gps版既話 手錶唔係可以成日收到whatsapp通知 怕突然斷左 要特登睇手機先睇到信息

機不離手好少會斷
S0加6 plus用咁耐都冇事

有冇由 LTE 版轉返買GPS 嘅巴打？

21號係咪有得walk-in買?

岩岩新買apple watch 3 gps 版, 岩岩無啦啦自己轉左 聽寫言語 要人手手動 轉,
想問下點轉番中文?

想要金剛S4 但冇齋GPS ver.
有朋友咁啱去左美國，好唔好托佢係美國買for ECG?

基本上部手機幾時都係身邊
價錢差$800 差都幾遠下

屌800就屌埋佢啦，錶尼講10000都叫平啦 何況差800，廢事買完又後悔啦

之前有巴打提過ECG功能主要靠app開，隻錶本身就支援，好似係

好似nike個錶帶靚過普通錶帶
想問下入面os係未一樣

段估佢個"app"應該唔係經app store download架喇，如果唔係就全世界都d/l到
應該係經WatchOS update新增，咁就會detect左隻錶是否美版先，唔係就唔俾個app，咁好似make sense D

我估ecg app應該跟據你Apple id 個地區嚟決定

係
不過nike版會多個nike獨家watch face

就係驚呢樣，頂Apple又唔講清楚

我部Apple tv 如果用美國Apple id 登入 會多左好多app 所以我估ecg 都係

係一樣，錶帶都互通
38=40
42=44

42=44喎

無得21號拎貨
要等10月頭

但係3k + 800 係接近26％ 多左 都係個句 跟自己需要

開美國 apple id.駛唔駛要美國信用卡 / 美國地址?

有冇逃佬錶帶推介

點解nike ver.要等到十月

應該係Apple想搶頭啖湯
賣一兩個星期先
如果一齊出嘅話
啲買家可能會為咗個錶面衝哂Nike版

s3 nike都係獨家？以聽過普通版可以dl返既

冇得download

我以前開可以click none 唔使填信用卡

Nike版同普通版有咩分別

多幾個watchface

希望21有walk in 買

想買apple nike 白色
好期待

金鋼，金鍊好正

S3會唔會有S4既新錶面？

唔會

想屌hermes皮錶
但自問自己係大汗撚 好驚條帶會吸汗變臭
有冇皮帶/尼龍帶巴打分享吓會唔會變臭

鋼真係幾靚，但呢啲電子野幾年貨仔又唔好捨得買咁貴

唔係一樣

近期有無人 S2 42mm nike 鋁版換翻新錶會俾反咩版本？thx

1.5mm 錶帶都互通

有差異都叫一樣咩

去邊度放錶好

其他野一樣？

錶之前用開不銹鋼版，但家陣迫你要lte實在太貴，又無乜用

普通版無藍寶石玻璃面會否易花？

大汗撚冇得救
夏天只戴可水洗嘅帶例如膠、鋼

屌咁唯有買條膠帶頂住夏天

你地買hermes係散買佢條帶定就咁買佢隻錶？

成set買

有實貨睇未？

watch os出左

updating 唔知有咩新錶面

好慢

強迫升上ios12 先有watchos5

仲係見唔到有os更新

有....但要3個鐘先download到

我放棄了

淨係見到4.3.2update
係唔係一定要升4.3.2先？ 有冇得直上watchOS5?

有無巴打隻Hermes版升咗OS5？有無廣告照片嘅雙色錶面？

21號係咪真係有得拎

係咪 0同 1 代無得上？

0冇得上only

點解嘅，散買平千幾

點睇 1 定 0
我隻0 之前壞左好似換隻 1 俾我
唔記得係咪
Update 就話4.3.2 最新

錶底有寫

如果願意付出咁大premium去買不鏽鋼版另加Hermes錶帶，我會俾埋餘下十幾個%買埋專用watch face。特別係S4雙色錶帶配雙色錶面。

另外，Hermes版仲會跟多條橙色sports band。

如果我無記錯，Apple Care個coverage period係比其他版本長啲。

watch face

而家先知原來3HK 一早出左eSim

早幾日update 左，watch OS 無得up
今日終於返黎

watch 好似一粒鐘，訓教前由佢自己up

錶底冇寫series幾就即係0

訂左兩隻
一隻21號拎
一隻等送貨
等送貨已經準備出貨中

但21門市拎貨仲係處理中
有啲擔心21號係咪真係有得手人戈戈

其實係咪只不過將本來俾人walk-in嘅貨留俾人預訂
21號個status可能會直接跳去「可取貨」之類嘅嘢

好似無寫
再見了
不過up 完都係玩下錶面

S0換s3定4好
功能上其實3都夠,都係睇下訊息咁,但見S4個錶面大左又幾吸引

電子野有新買新

見你用s0 即係都係唔追款用到死
S4 耐用啲

心大心細

隻S0都係老豆換左S3果陣先比我
原本自己直情唔會買AW,不過s0連開app轉歌都慢到喊先諗住換
s4就儲下錢先買lu

用緊S0 諗住換S4
遲啲去門市試下再買

Hermes 版 apple care有三年

我想問係咪邊隻hermes都用到雙色錶面？

Os5 有咩分別

好似順左
有group notification
Walkie talkie
Podcast
Activity 多左d social function

想問各位巴打隻apple watch有冇用無線充電?
有冇邊款推介?

Group notification?咩來

s0 無得升

咩意思....
你隻Apple watch 插線充電?

我都係, 不過星期五去買S4

等walk in 試下先

同ios 12一樣

佢應該講qi wireless charging pad果d掛

我覺得aw 唔岩用group noti

以前用個digital crown 已經睇哂, 依家又要禁多下

我用呢個放床頭, 一條線夠曬,
一日叉一次姐

我覺得方便好多喎
因為做野d email一日幾十封
仲有whatsapp tg ig msg
加埋其他立雜app d noti
要搵返想睇個msg都搵好耐

都有道理既
可能我無咩email

我覺得aw 學下andriod 咁比d gesture 可以唔洗下下雙手用aw
禁多兩三下其實同用iphone 一樣..

其實應該用siri會快d (如果佢可以醒d)
宜家都加左raise to speak 方便你call siri

未用過apple watch呀
以為可以用8+ 個無線充電
點知唔得 所以想問下有冇其他無線充電

如果iphone 著住機

可唔可以raise to speak aw 拎iphone 播歌或者開short cut?

係

thanks 巴打
諗住買一舊可以同時叉iphone 既放公司用

Apple Watch唔support Qi 嫁，自己野黎。

你要買一係Taobao 一係買有牌子Mfi。

有無巴打教下點樣先可以係apple watch聽podcast???

未試過喎咁又
但播歌不嬲都可以用aw remote control
Short cut新功能真係唔知

都有third party廠出既 咩anker belkin果d
不過速度安全就冇乜保證

想點聽法呢
Aw入面有app比你開黎播
應該要配埋藍牙耳機聽

40MM金色鋼
22-26號到

有冇錶帶推介

nike本身係遲d

睇左一輪 可能最終都好似巴打咁買個座插返apple 條線算

想問下update隻aw 去watchOS5好似stuck 住喺about x minutes remaining 可以點搞

各位去邊度放錶

aw條差電線咁貴 連淘寶都係咁貴

想問下apple care 係咪可以因為錶面花換個隻新

用緊第二代

隻藍白橙真係幾靚
但會唔會太女性
利申巴

想買aw series4
但係買完都係睇時間其他功能都好似用唔到咁
咁仲應唔應該買？

想問而家apple store係咪未有series4實體版睇住？

但電話入面D podcast 冇過到落Apple Watch

只要你有用smart phone就有用 各方面都方便好多
彈msg可以望一望唔洗拎部機出黎 filter左緊要既先覆
有d場合唔方面帶部手機都唔會miss msg/call
例如跑步游水開會等等
仲有會注重多左健康 會提你坐得耐要起下身 呼吸app等
我買之前都冇諗過會有咁多功能用到

好似要aw擺charger先sync過去

淨係睇Noti已經好好用
好多人工作都用雙手做好多野，一日有幾十個通知，
睇到重要Msg先放低D野用電話覆，已經差好遠

仲有會Set 日曆同Reminder，放Siri Face 一望就望到，好方面
Siri Face仲睇到溫度，播緊咩歌

一點一滴好似好少，但全日可以慳返好多電話由褲袋或女仔手袋拎黎拎去既時間

有用埋airpods 既話
轉歌揀歌較大細聲超正
你知有時男仔着起緊身褲上黎, 真係多願拎電話

女仔手機直情放手袋

例如咁，Siri Face真係方便好多

咁你地係買LTE版？

我都有用Airpods喎
Apple watch聽歌有得較大細聲咩
用apple music先有？

用緊s3 38mm LTE
Preorder左s4 40mm LTE

21號拎貨有冇得搵人代領

唔會。男女戴都好睇。

有無邊款錶肉易襯表帶？

我想問 series 2 update 到 watch os5 會唔會有新果隻表面？

個人認為不鏽鋼

仲未出貨

前幾日趁AC+完之前拎隻花哂嘅S2去整
諗住都要俾錢換新
點知佢唔收錢寄番隻翻新俾我
$588都慳番

有些貴

有無人用過casetify啲錶帶？
好唔好用？

整d 咩

咩原因拎去 我隻S2都就完

之前跌過落地花哂
跌完之後隻錶就成日亂咁reboot
咪拎去天才整（寄去新加坡）
本身以為佢會count我人為損壞收錢換新
結果佢話會寄隻replacement unit俾我

嗰啲火,水嗰啲有
但好多野嗰個錶面無
可能佢淨係比s4大錶面(都好合理)

其本上Apple Watch 壞親都係換新

但我本身預佢會計我人為損壞賺一筆

藍白錶帶好靚，但白色皮怕好易變黑 其實一代果款都好正，但唔出

Apple care包唔包換帶

好似係Hermes 果邊保養條帶，分開的

LTE 有冇咩特別用途 ？

如果長期電話跟身係咪唔駛買LTE ?

有冇ching知？

HERMES冇貨
唯有安慰自己女仔帶鋁銀都唔差
淘寶見襯好多錶帶好靚

請問ching s3上OS5有無咩問題？

見到有新watch face 但係點解加唔到嘅

係咪有bug

l我想問有冇人成功用到watchos5 個提起手腕說話功能， 即係一舉手講野就call 到siri.

Btw, 而家siri 可以係apple watch 到講中文啦

屌 淘寶嗰啲睇相就靚

多謝解答 其實我就係dp要好多野果個錶面。

Series 2 上watch os 5 會唔會好慢？ 有無巴打上左 唔該晒

speak louder

apple store依家有冇新watch demo?
定都要等21號

S1 上左
利申淨係睇noti

真係冇好野？？
我見啲買家po相都幾靚咁
當然幾十蚊唔預期有好高質
但官網啲錶帶好多都下架
得返啲唔靚嘅款

想問下 隻錶點樣睇到WhatsApp

冇咩？

冇藍白橙個款

頭先去睇未有實貨 但覺得38mm太細 42ok 咁應該買44mm?

你地whatsapp 用chatify 定watchchat

睇#2

唔用whatsapp

唔覺慢左
用左半日only

其實我想換s4架,只係未決定好

個人認為預算有既情況下有大買大
差22mm好少

隻s2重好新，唔想咁敗家 但好想要s4

講d咩先trigger siri 佢只係理我喂Siri

16號問過話要賣當日先會有demo

Double tour?

Yes

D 評分全部都好低

Double tour 冇44mm係咩事

40 VS 44

係咪除左大細同錢，所有野包括Face都完全一樣？

點開 通知個到無WhatsApp

手機read 左就冇mirror notification

想買新S4... 但係想跟其他表帶
係咪無可能

利申已經有黑色 sport band / loop

訂咗未出貨想加Applecare+
係咪應該取消咗再落單

希望21號walkin買到 心水黑鋼

60日內可以買返

CPU快左, Mon 大左

唔該曬
咁等佢到貨

開post Link:

Apple Watch款式總覽

Series 4（2018年最新款）
Series 3（2017年推出）
Series 2（2016年與Series 1同期推出，官方已停售）
Series 1（2016年與Series 2同期推出，官方已停售）
Series 0（2015年推出，官方已停售）

Series 4

1. 按跟機錶帶分普通Series 4、Nike及Hermes三類
Nike及Hermes版除咗多一個獨家錶面外，功能同普通版完全一樣

2. 按連接性分為GPS及GPS+LTE兩個版本
GPS版可以允許用家喺手機唔跟身嘅情況下紀錄跑步路徑
GPS+LTE版另加允許用家喺手機唔跟身嘅情況下打電話／串流音樂（要你用緊個台支援）
兩款都有16GB容量可以入歌入相裝app

3. 按錶殻材質分為鋁金屬及不銹鋼款式
鋁金屬－錶面係Ion X玻璃
不銹鋼－錶面係藍寶石玻璃比Ion X更防花
兩款都有銀色／太空灰／金色可選
兩款錶底都係陶瓷＋藍寶石玻璃
Nike版得鋁金屬，Hermes版得不銹鋼

4. 按屏幕大小分為40mm及44mm兩款
（但錶身大細同S0/1/2/3嘅38mm及42mm一樣，所以亦可以用番舊series嘅錶帶）

重點Spec
5. 64位元雙核心S4處理器（效能快達S3處理器的2倍）
6. 電子心率感測器（ECG）
7. 第二代光學心率感測器
8. 第二代加速感應器
9. 第二代陀螺儀
10. 跌倒偵測
11. 具備觸感反應的數碼錶冠
－GPS版錶冠有黑圈
－GPS+LTE版錶冠有紅圈
12. Bluetooth 5.0

13. 防水
官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險

Series 3

1. 得普通Series 3版（Nike/Hermes/Edition陶瓷版已停售）
2. GPS版得8GB容量，GPS+LTE版有16GB
3. 錶殻得鋁金屬版，GPS版錶底係膠，GPS+LTE版錶底係陶瓷＋藍寶石玻璃
4. 屏幕大小分為38mm及42mm兩款
5. 32位元雙核心S3處理器
6. 光學心率感測器
7. 加速感應器
8. 陀螺儀
9. GPS版錶冠咩標記都冇，GPS+LTE版錶冠有紅點（會甩色 ）
10. Bluetooth 4.2
11. 防水（程度同S4一樣）
12. GPS版唔跟USB火牛，請自備

Series 2/1/0

個spec基本上已經好過時（Apple Watch呢幾代進步得好快），除非出面搵到好平，或者你真係純粹想搵隻錶戴下，否則唔建議再搵出面啲貨尾
比較特別係S0嘅Edition版有黃金錶殻，賣十幾萬一隻，銷量好差，Apple都極速收咗佢皮
S0已經update唔到最新嘅WatchOS，個防水能力亦都差過S1/2/3/4好多

我執過下個開post link layout

唔撚跟火牛咁仆街既屌你apple 做乜撚野

淨係個moon都夠哂理由買新
Cpu係第一代64bit 同當年5s一出64bit cpu一樣 ios 同app應該都係support最耐
仲有機身薄左機背平左應該戴得舒服左
Bluetooth 5.0
新錶面
仲有ecg都係等software update姐 佢唔會其他地區冇左粒sensor架喎 最多咪等耐d先用到

Cut cost
賺到盡

想問下如果只會線上聽歌唔會擺歌入手機
係咪一定要用lte版 先可以唔洗帶手機聽歌？

唔會擺歌落隻錶

watch OS 5 心跳過慢大家SET幾多?

幾廿蚊都慳
不過都係應該買40／44mm 既gps

60－100 係Medical field 既標準

好伏

Series 4嘅GPS都跟火牛
係Series 3嘅GPS先唔跟

想請問有冇咩聽歌app 可以唔駛dl 定d 歌，用lte 可以直接上網聽

蠢撚咗 隻錶買個WhatsApp 要$23
係咪不智

平常係咪收到whatsapp 覆唔到

做開運動嘅經常會低於60

上咗，正常使用
好似快咗少少

比錢apple music
免費spotify
好似係

係我問題定咩？點解佢個更新可以下咁撚耐

有跟牛呀

點伏法？

因為佢用藍牙過隻錶度
睇reddit教更新果陣iPhone 熄左藍牙就會快d
前提你隻錶要連左2.4ghz wifi

仲未有watchos5既?

啲料仲差過淘寶

係囉

你係咪未上ios12?

已經係12

Reboot try try? 我一升上ios 12就有

係咪仲有beta profile?

Unpair 緊
睇蒞天光都未得

copy 返入去edit link 到
backup

S0?

casetify啲iphone case質素好差

S3 lte
慢到嘔

點解無WALKIE TALKIE 玩既

唔係個Apple pay我一早賣左

請問長期用lte會好食電嗎，藍牙定ltc食電啲？

聽歌app好似得 apple music, moov and kkox？

終於出蒞啦
屌你老母 unpair pair 搞我成個鐘

係咪已經無方法25號前walk-in買到現貨s4
我無訂到
但我要嚟做禮物

用到2日 不過基本上唔會用到lte功能
有錶就一定電話 好少分開

其實restart 通常都出得返

Spotify 好似未出watch app
Btw thx

S3 up唔up上os5好？

gps 包唔包提你坐得耐要起身呢啲功能？

都唔明spotify 點解唔出watch app
佢d optimize 全部都好快, ipad iphone 比例, windows 又有
係唔出watch app

watch 更新左成三個鐘都未更新完
開頭寫要一個鐘
三個鐘後仲要38 分鐘
好撚on9

尋晚放床頭等搏住電比佢更新
跟手就瞓

琴晚更新左一個鐘到...因為成7xx mb...由電話過落aw好慢

所以入歌入去聽都係多餘，入野入得太慢

加咗啲鹽同醋
...
5. 64-bit雙春S4處理器（效能快達S3處理器的2倍）
6. 電子心率感測器（ECG）(自製心電圖)
7. 第二代光學心率感測器
8. 第二代加速感應器
9. 第二代陀螺儀
10. 仆街跣低偵測
11. 具備觸感反應的數碼錶冠(格喇)
－GPS版錶冠有黑圈
－GPS+LTE版錶冠有紅圈
12. Bluetooth 5.0
...
1. 保留Series 3版銀黑鋁同黑nike版，一樣分GPS/GPS+LTE版(金色款,nike銀款,Hermés及陶瓷EDITION版已停售 ）
...
S0已經update唔到最新嘅WatchOS，個防水能力亦都同S1一樣,差過S2/3/4好多

執咗s3發售,S0防水資訊少少錯處

屌... 隻錶來電唔識震 確定無開勿擾同埋已經靜左音...
但係鬧鐘同message 都識震...

係咪呢到未開

你係神

因為明明之前仲有震又冇搞過個制

感謝巴打

我用iphone download 完個更新檔 佢叫我重新配對 我隻AW3重開之後變左磚 出現左紅色！號 reset 左個！號仲係到 有冇巴打知道拎去維修 大約要幾錢到？

去Genius Bar 整
佢會幫你flash 個firmware入去
你唔係人為 佢自己問題 唔駛錢整

升左之後出唔到個對講機

now playing

S0 同S1 防水能力差好多咩

根據s3經驗第一日係store出冇咩人搶
我都cancel AOS去store walkin買

但S2 成幾個月冇貨
只係S2升S3 唔夠大型
今次S4 應該吸引更多S0/S1/S2 嘅人換機
不過都係睇貨源夠唔夠姐

Gps 同 gps+lte 個分別真係得lte
其他完全一樣

升完個os，當我用moov,個now playing 完全冇show任何野，未升之前重可以轉歌較大細聲
有冇解決

係咪s4先有呢個錶面 update完都搵唔到

閂藍牙迫佢行wifi 用wifi去update同sync data會快好多

仲用緊S0 真係開始有d心動

Update左os5之後有冇人日曆同步唔到？
利申 開左mirror iphone

轉S4 la

頂，又會唔識自動轉wifi 咁低智，即係update 閘bt都會快d?

入野慢唔緊要
都過差住電成晚畀佢過

不過佢認到我2.4g network
我手機用5g network
都識sync

有冇人都係咁

想問運動個app點用 三個圓圈
係咪每日起身帶錶個下就開等佢自己計
食唔食電？

兩個都reboot

default 開7*24

果三個圈咪base on 你心跳 仲有唔知咩野detect 你係企緊定郁緊 你當平時sensor 定期拎data 咁calulcate 出黎

S4 錶身大細唔係一樣喎
佢只係個接駁位一樣大細

要等spec
我就唔見官網有版specification

購買果度有
差1.5mm左右

長闊呢?

非官方統計

開post Link:

Apple Watch款式總覽

Series 4（2018年最新款）
Series 3（2017年推出）
Series 2（2016年與Series 1同期推出，官方已停售）
Series 1（2016年與Series 2同期推出，官方已停售）
Series 0（2015年推出，官方已停售）

Series 4

1. 按跟機錶帶分普通Series 4、Nike+及Hermès三類
Nike+及Hermès版除咗多一個獨家錶面外，功能同普通版完全一樣

2. 按連接性分為GPS及GPS+LTE兩個版本
GPS版可以允許用家喺手機唔跟身嘅情況下紀錄跑步路徑
GPS+LTE版另加允許用家喺手機唔跟身嘅情況下打電話／串流音樂（要你用緊個台支援）
兩款都有16GB容量可以入歌入相裝app

3. 按錶殻材質分為鋁金屬及不銹鋼款式
鋁金屬－錶面係Ion X玻璃
不銹鋼－錶面係藍寶石玻璃，比Ion X更防花
兩款都有銀色／太空灰／金色可選
兩款錶底都係陶瓷＋藍寶石玻璃
Nike+版得鋁金屬（銀／灰色），Hermès版得不銹鋼（銀色）

4. 按屏幕大小分為40mm及44mm兩款
雖然畫面大咗，但錶身大細同舊series一樣，所以亦可以用番舊錶帶（40mm用38mm錶帶，44mm用42mm錶帶）
watchOS 5專為大mon而設嘅新錶面得Series 4先有

重點Spec
5. 64位元雙核心S4處理器（效能快達S3處理器的2倍）
6. 電子心率感測器，可以自製心電圖（ECG），不過暫時得美國先用到
7. 第二代光學心率感測器
8. 第二代加速感應器
9. 第二代陀螺儀
10. 跌倒偵測
11. 具備觸感反應的數碼錶冠（轉嘅時候有「卡卡」聲）
－GPS版錶冠有黑圈
－GPS+LTE版錶冠有紅圈
12. Bluetooth 5.0

13. 防水
官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險

Series 3

1. Series 4上市後，得番普通Series 3版（銀／灰色）同Nike版（灰色），其他版本已停售
2. GPS版得8GB容量，GPS+LTE版有16GB
3. 錶殻得鋁金屬版，GPS版錶底係膠，GPS+LTE版錶底係陶瓷＋藍寶石玻璃
4. 屏幕大小分為38mm及42mm兩款
5. 32位元雙核心S3處理器
6. 光學心率感測器
7. 加速感應器
8. 陀螺儀
9. GPS版錶冠咩標記都冇，GPS+LTE版錶冠有紅點（會甩色 ）
10. Bluetooth 4.2
11. 防水（程度同S4一樣）
12. GPS版唔跟USB火牛（價值$228），請自備

Series 2/1/0

因為Apple Watch每一代都進步得好快，舊款錶個spec基本上已經好過時，除非出面搵到好平嘅貨尾，或者你真係純粹想搵隻錶戴下，否則唔建議買
比較特別係S0嘅Edition版有黃金錶殻，賣十幾萬一隻，銷量好差，Apple都極速收咗佢皮
S0已經update唔到最新嘅watchOS 5，而且防水能力亦都差過S2/3/4好多（官方表示S0/1只防濺水，即係洗手程度嘅水），係時候換錶喇

我遲啲再執執佢

再問

新頭post info

隻整好咗嘅S2啱啱到手
依家諗緊照用定係上S4

照用, 儲多年錢上S5 鋼

凌風巴打唔該update

大家都可以幫下眼有冇錯資料
因為我唔係代代AW都換
啲資料係集結舊頭post＋官網寫出嚟

等緊21號walk in 買

留名 用左S3一年

9:00 CWB Apple Store 攞貨

等巴打開箱文

買咗44mm?

唔知今次有冇trade in價
見佢話快兩倍 S3LTE 都想升級
個對講機點用？

灰鋁44mm(其實我都幾肯定自己鐘意細40, 不過唔想換過曬啲錶帶, 所以Keep 買44... )

未有人一齊試
同埋佢個app無得打字搵人
成個list d人係哂到 搵都有排搵

上星期買左S3,
今朝開黎用發覺force touch 好似無反應
試過restart 同restore+repair 都無用..

係咪要拎去Apple 整了?

不銹鋼版貴二千蚊其實值唔值啊？

up左 就咁用覺得冇太大分別
就咁睇d app排得冇之前咁密，易揀左
搵唔到人試walkie talkie

食唔食電 定差唔多

仲用緊S0

我當普通錶用，呢兩日冇用workout，都係差唔多

s3 正常一日可以用幾耐? 想買s4 做晒workout + sleep tracking

有冇人瞓教係咪都照戴錶 ?

大概兩日一叉
我就每日沖涼果陣叉半粒鐘都頂到幾日
係跑步果陣如果聽歌用gps lte同心跳就食電d 半粒鐘冇10%

有sleep tracking 睇睡眠質素

準？

點解我s3 升咗OS5 都搵唔到 walkie talkie apps ?

兩日都戴足24 個鐘? 咁可以

watch os5 無左toy story?

我
通常係訓醒刷牙洗面先會除錶叉10-15分鐘
沖涼都照戴 （如果用膠錶帶）

有無人升左OS5 之後無左WALKIE TALKIE?
裝過幾次, 電話又係裝幾次都唔得

我隻s2頂一日
當晚唔記得差電第二日返工就返一陣無電,勁柒

心大心細cancel 左44MM，去試岩size 先買

我試過唔小心捱到兩日又唔記得叉（得番6/7%）
第三日朝早叉唔切但趕住番工
番到晏晝冇電

咁有冇繼續戴住？

照戴
如果唔戴都唔知可以放喺邊
公司又冇線叉

有參考價值囉 準唔準唔敢講

我收埋喺袋
戴住錶又無野睇好怪

有呀

幾時有現貨睇

oh 見到了 thx

一條線都$230有D貴
打算買個座係又叉到電話 又叉到隻錶

我都21號攞貨但keep住訂單處理中
收到email confirm 可以點

唔理佢啦，到時照Rock-in

我連EMAIL 都無WO

部6s up 咗上ios12, 隻錶顯示os 已過期，跟住又話系統更新失敗，強制我重新配對手錶，但去到影隻錶嗰個位就點影都配對唔到，手動配對就叫我入6 位數字配對碼，但隻錶無顯示配對碼出黎，應該點做
錶係s0 ,感謝

我係用app 用Apple pay比錢
仲要扣左兩次數
一次全數
一次半數
唔知搞乜9

OS5一定要同ios12一齊用
你電話update左 隻錶都要跟住一齊up
但S0用唔到OS5
係時候換錶喇巴打

有冇皮錶帶推介

想要navy色但又冇乜睇中

21號自取，但仲係處理中，有冇人係咁？

oh 屌 中伏
唔該你

+1
好流, 可能到21號都無轉STATUS
去到又話無紀錄WO
另一隻送貨22-26號
都轉左做準備出貨中了

CUT單walk in會唔會有貨

Apple store 係唔係無得買架？

仲有兩日

我隻s3lte 之前係開到esim
但係轉咗家庭plan之後就伸請唔返
有冇巴絲知道可以點做

做多個表for reference

唔覺有

呢隻我本來都想買
但真係好貴

係淘佬睇到嗰D大部份都係要自己擺條線上去扮係真底座 買唔落手

送貨等左幾日都重係處理中 有無人都係咁

淘佬我淨係買過呢款（都係要用自己線）

我想問下apple store睇已經無左Gray sport band賣了... 又一城個啲會唔會仲有得賣？ 想買多條做備用...

轉左plan唔支援應該冇得解決
問下你間電訊商 應該要用返貴plan

可以搏下
或者去reseller買仲可能有平（我好懷疑除咗新產品開賣之外究竟佢地平時有冇生意 ）

仲要今年iPhone 都無得炒，唔知啲舖食咩

想問點解收wts 之後覆人
係得英文 無中文
點樣較

walkie talkie唔用apple id reg facetime就用唔到

force touch

Thank you 巴打救命

炒就有份炒
平就冇份平（除咗少量蘿底橙陳年貨尾）
真係唔知佢地食咩

有#2

前後都係csl 雖然plan 唔同 但係都有支援esim
問題係佢次次㩒入去開通服務之後都係伸請失敗

買過呢隻之後後悔到不得了 叉錶條線攤唔平係個座到 隻錶就跟住條線一齊飛起左

唯有換 橫掂隻S0 個mon 已經勁暗

我諗S4都好吸引同值得買既

咁聽日收工去睇下仲有冇先 總係覺得呢隻色襯太空灰殻多啲

睇完上面張圖比較，更加唔洗諗買s4啦

我用緊S2都覺得S4嘅upgrade好吸引

呢個表一目瞭然
#1可以考慮淨係貼呢個
之後係Google Docs入面加埋#501啲字就得

反正都無人睇

好撚清楚
基本上睇一次就100％唔會走去買S3或更舊

Csl esim 4代表開始要收$18一個月

邊到見到

問咗做緊朋友仔真係要俾

但仲係處理中

屌佢老味啦, 見多人用就收錢
其實之前都估到
好撚ON 9

唔知其他台會唔會跟...

same

依家嘅Apple Watch好有當年iPhone嘅影子
每一代都係大upgrade
買家唔會為咗平幾舊買番上代
唔似依家iPhone咁唧牙膏唧到2046
次次出新機啲人都衝舊機

其實22號walk in大唔大機會有?

處理咗5日啦，處理完未呀

家陣用錶俾錢會睇得返？

電話apple pay WO

好唔好用？

但係點解S4先收? 姐係其他款唔駛?
定係佢意思係S4開始就一齊收

要收錢又好似唔係好值用

約左後日拎 會唔會到時無得拎

隻錶唔知點解琴日無啦啦體能3個圈會冇晒data 睇電話又有 今日都係咁 頭覺重新開機隻錶先正常返 6月尾換錶其實都試過係咁 之後冇野就冇再理 突然又出現返 係bug定咩黎

21號即刻AOS，睇下自取有冇得揀22號囉

一闊三大,一年俾多$216

屌 csl要收錢
Cut 單保平安

whatsapp 邊有watch app

第三方 應該外國人整 要收錢
可以主動搵人 但淨係可以打英文
同埋收WhatsApp 勁慢先收到 個app廢
曬咗錢買黎試

通常哩啲非官方都好信唔過

要收錢
有無人知3台駛唔駛收錢？
見佢好似一路無消息

垃圾台
已cut 淨係地鐵load空你已經想死

一間收得其他遲早跟住收

宜家用hkbn 了解過 應該唔會推出esim 想入4係咪gps已經夠 平時電話都多跟身
垃圾hkbn 用smc又唔支援 問極都話唔清楚唔清楚

用lte 不銹鋼加18x24, 個價錢咪=普通版nike 版double

要收錢即刻cut咗單
再睇吓會唔會出gps算

爭在幾時開始收既啫，香港公司邊會唔跟風架

Csl 專帶頭搞埋啲咁既野

Apple Watch款式總覽

Series 4（2018年最新款）
Series 3（2017年推出，官方得番少量款式繼續發售）
Series 2（2016年與Series 1同期推出，官方已停售）
Series 1（2016年與Series 2同期推出，官方已停售）
Series 0（2015年推出，官方已停售）

歷代Apple Watch比較（按圖可放大）

1. 每一個Series嘅Apple Watch會按跟機錶帶或錶殻材質細分為普通版、Nike+、Hermès及Edition四款
普通版—
最傳統嘅版本，最多色／材質嘅錶殻可選擇
Nike+版—
Series 2開始有嘅版本，跟機錶帶設計為運動而設，同埋會多一個Nike獨家錶面，得鋁殻選擇
Hermès版—
Series 2開始有嘅版本，跟機錶帶名貴啲，同埋會多一個Hermès獨家錶面，得鋼殻選擇
AC+價錢貴過人，但保嘅嘢亦都多啲（錶帶保養由Hermès負責）
Edition版—
超級貴嘅版本，Series 0係黃金錶殻，當年索價（最平）10萬一隻，銷量慘淡，係Apple Watch極失敗嘅系列
之後Series 2/3轉用陶瓷錶殻銷量都係一般，最後Series 4終於cut咗呢條line

2. Series 3起按連接性分為GPS版及GPS+LTE版兩類
GPS版—
允許用家喺手機唔跟身嘅情況下紀錄跑步／游水路徑
GPS+LTE版—
允許用家喺手機唔跟身嘅情況下紀錄跑步路徑同埋透過eSim打電話／用data上網（要你用緊個電話plan支援，亦都可能有額外收費，詳情問番你個台）
Series 2得GPS版，而Series 0/1既冇GPS，亦冇LTE，只係一隻普通度心跳嘅錶

3. Series 4嘅錶面由以往嘅38/42mm加大到40/44mm
—雖然畫面大咗，但錶身大小同以往相約，Series 4 40mm嘅錶帶可以同Series 0/1/2/3嘅38mm錶帶互換，Series 4 44mm嘅錶帶可以同Series 0/1/2/3嘅42mm錶帶互換
—雖然Series 1/2/3可以update到watchOS 5，但watchOS 5專為大mon而設嘅新complication錶面得Series 4先有

4. 由Series 2起嘅Apple Watch都有50米防水
—官方話游水冇問題，但潛水／滑浪唔得，自己衡量風險
—Series 0/1只有1米防水，即係只限落少少雨／洗手
注意：如果隻錶因為入水而損壞，會當人為損壞，有AC+就補幾舊換新，冇就俾幾千買過隻新

5. Series 4新增嘅電子心率感測器（ECG）暫時得美國用到
暫時唔知香港幾時／咩情況下用到（因為醫療設備要批），如果因為呢個功能而想衝S4嘅朋友要停一停諗一諗

6. Series 4其他特別賣點
—跌倒偵測 ：如果隻錶sense到用家跌親而過咗某個時間都冇反應，就會自動打999報警，對老人家／行動不便者係極有用嘅功能
—具備觸感反應的數碼錶冠：轉個錶冠嘅時後會有「卡卡」聲＋震動feedback
—64-bit處理器

凌風巴打睇下上面O唔OK？
OK就可以update開post link

買左lte版先黎話要收錢
唔係csl但應該好快輪到其他公司

本身仲諗緊買LTE版嘅我應該會買番GPS版算

依家啲$96 plan都開始加價
肯定之後啲乜plan乜plan/額外嘢都加價

+1 本身用緊s0 GPS諗住upgrade

無用開LTE, 但係覺得LTE 真係少用.
$18 一個月, 真係無電話係身都唔知一個月有幾多次,
一個月兩次除開都$9 一個Call

本身真係諗住個電話plan包埋先會考慮買lte

想問跌倒偵測有什麼用

用開csl見包埋先諗lte，好彩覺得都係無用無哂錢買，多謝csl幫我慳返

detect到你仆低又無反應嘅話幫你報警

ok la

除非上台出LTE錶平多幾舊啦
如果唔係都好難幫襯佢

FAQ靠你

其實18 蚊又好少既

例如突然collapse 就好有用 雖然救得你都過硬6－15 mins
但好過過左十幾分鐘先知
應該比婆婆公公用為主

唔好意思 想問多少少
gps版既話 係要每日都連一次手機
定係手機長期開住藍牙 wifi
aw就會一路keep 住有數據 收到whatsapp通知？
唔洗特登每日連接手機？

姐係多個平安鐘咁
同埋佢報警係一個選擇 仲可以call 緊急聯絡人
香港交通方便就話可以成日見到d老人家
外國好多分隔兩地 又想keep track住有冇事咪有用
如果老人家有老人痴呆 除時走失左唔知咩事架嘛
好似之前唔知邊個藝人踢波突然暈左 過左十幾分鐘先比人發現 呢d咪可以再早d發現
都係買個保險咁姐

有冇人已經出咗貨

都改左少少喇本身
只係copy paste 個layout 會柒左

唔連點有通知
你鐘意成個星期唔連都得

連返果時先sync data

即係手機長期開住 藍牙 wifi
aw就會自動連到網絡？
唔洗每一做一次呢個動作？ thankyou

唔洗手動連，電話長開藍芽就得

其實APPLE WATCH有咩功能常用?
如果唔做運動係咪無用?

其實隻錶要連網嘅機會唔多（錶邊有咁多網上 ）
長開Wi-Fi＋藍牙俾隻錶同部手機啲data互sync就OK
你新錶買番嚟用app pair一次之後
基本上永遠都唔會斷

舊hermes aw 用家表示os 5 無hermes 新錶面極之不滿

唔做運動嘅話就用嚟mon下心跳／睡眠質素
叫做有啲health data睇下
Series 4有跌到偵測就更加係平安鐘功能

apple 自己個d 起碼都會出番另一個版本既watchface 俾你用 但係hermes 就無
逼你買新錶 食屎啦

可以收到push noti睇message/email
聽歌可以用隻錶控制
就算冇做開運動，佢都會計你行咗幾多步
我常用係呢啲

不嬲好多獨家S4 先有

我成日都會為咗填滿嗰3個圈而行多幾步路
我覺得對唔做運動嘅人係有啲用

agger 利申除左星期日 平時三圈

只可以話係極撚失望

我冇S4在手
研究唔到邊啲錶面係S4獨家
淨係知好多complication嗰個一定冇
不過嗰個錶面太密集
我唔會用

你會對Apple 有期望 ?

依家Apple 走向利益優先
賣到貴一貴 同埋迫你換機

冇計 S4個 mon 唔同前嗰幾代

我星期日多數出街反而容易三圈
但平時番工真係可以坐足一日郁都唔郁
要逼自己行下企下先得

好似好正

OS5啲新錶面全部都係中間一個圓形有啲花紋浪下浪下咁
靚但感覺好hea

每日收工都行遠d 嘅車站搭車
星期日留係屋企打機 錶都唔帶

呼吸果個? 廢

我覺得深呼吸係最廢嘅function

除左哂我一分鐘 唔知有咩用
要心跳平時都係度到

條仔愈來愈chok

我開頭都會跟佢吸下
吸吸下覺得好煩
好想熄咗佢

啱啱先見到

除咗造型幾得意之外
同其他淘寶座都差唔多
入面有個位可以收埋過長嘅線

有時候調整下呼吸，心態，好似打坐冥想咁樣，其實幾健康

其實我記得好似佢最初都諗住收錢，有專for Apple Watch 既plan

屌hermes賣晒，咁貴都咁多人買

咁好賣

呢排興 meditation 嘛

Bad news.
多謝巴打！我一直都好想知答案。

唔知星期五有無得walkin買

後日就係啦

希望拎到

有無人會帶住訓?
易唔易花?

唔易

幾時有walkin :( 好想買

實係買NIKE啦

屌，csl要收$18嘅話我都係唔買cellular版啦
講真我跑步唔算多，有得連network咪唔攞電話，冇嘅都冇咩所謂
依家要個個月比$18，對我黎講真係唔抵

S4兩個版本都有16GB
冇得上網咁我down定啲歌算
其他都冇咩分別嘅

笑左

笑右

啱呀，仲要18蚊真係898

有冇人真係好信任佢防水功能戴住游水?

今朝轉咗PFS唔知有冇機會21號收到呢？

我地址填左公司，星期六唔洗返工，如果21號收唔到最快都要星期一先收到

游咗幾個月無問題

PFS 左兩日早都未出貨

Apple Watch 造工好過iPhone

S0 洗手洗埋隻錶 用左三年都無事

呢個真
我完全唔敢無啦啦拎部iPhone去濕水
但會日日拎隻錶去水龍頭洗

想請教你，游完水點樣停個運動， 我上左水之後，解埋鎖都停唔到個運動😑

係咪lock咗水有個水既icon？要轉個digital crown解咗佢

想買hermes 版
係驚訓教亂郁整花

不鏽鋼唔怕啦，花咗可以用cape cod抹。崩咗先無得攪。

同埋訓教用皮帶應該唔舒服要換番膠帶
聽日去apple 同hermes 睇

見好多船家/滑水教練都係戴住開工，所以好放心

黑鋁定銀鋁好呢

船家 啲海水會唔會加速氧化㗎

戴法唔同，有人好愛錫d 野，有人當工具咁用，壞左佢就會買過隻

入左水香唔知apple整唔整

兩千幾蚊嘅錶真係好難當工具

用Hermes條橙色sport band都sharp㗎。
係衰在Apple早排出咗條好似嘅橙色散買，攪到呢個特色都弱咗。

解左架啦，但係手濕機又濕根本用唔到個moon

之前都用不銹鋼，都係由佢花殼，但今代好似貴咁多，想買返金屬殼版算

玻璃金屬殼版唔係用藍寶石玻璃，唔知會唔會好易花？

啱啱問咗smartone同3會唔會收esim錢，佢哋都話未有公佈相關資料

貴得過女人手袋？d 帶名錶咪又係要出街同人手碰手。
我未至於有錢到可以粗戴，但真心唔明買隻apple watch 都要帶套果種玩法。
手機殼都仲有靚款，apple watch d 套真係...好核突

好易花
所以你要預咗買AC+夠鐘就補錢換新

不過雖然鋁版易花
我都係情願平一半買鋁版

濕咗只係涰啲喎，又未至於話拑唔倒 未上水係池邊拑多兩野就解倒

我完全用唔到，點禁都冇反應，要抺乾左先用到。
咁係咪可以換新新丫

之前無買過
而家想買隻體驗下
大家估下幾時可以walk in
我有張千幾蚊gift card 唔想晒左佢

我都想買皮帶
有無d高質淘淘野？

巴打邊到搵返黎

佢老尾
CSL Series 4 LTE 開始收月費

CSL eSIM收18係決定左，定係放風試水溫?
DLLM我兩個月前先全屋人轉晒去佢地family plan

有冇人同我一樣升watchos5要成粒鐘

去佢facebook DKLM la
太撚奸商啦

我仲有2個月約
啦啦星轉左SMT。。CSL真係好仆街

我又好似冇你咁長時間喎 大半個鐘啦

打去csl hotline 問話未有公佈喎

客戶可以優惠價選購全新Apple Watch Series 4 (GPS + Cellular)
csl客戶每月只需港幣$18˅，便可啟動eSIM功能，透過流動網絡，將原有電話號碼與Apple Watch共享， 與人保持緊密聯繫及接收信息。

想問點睇睡眠質數

watch os5 更新完多左個wifi功能有咩用

其實不嬲都有
佢只係轉返個icon

我都打過去問

主要係iPhone用esim嗰度未傾好
但Apple Watch開esim九成要收錢，只係傾緊係咪收18蚊

官網都寫到明18蚊，仲有得傾咩

泳池ok 海水不了

我都覺得cs只係保險啲唔答咁實

轉買GPS版算，
反正電話都少離身，本來諗住免費先直上LTE
S4 GPS版同LTE版差距又細得多

官方話游水OK
但潛水／滑浪唔得

我開始諗緊不如搵街站免隧道費嘅，抵銷返果18蚊

講緊係csl 度買aw 先要比18????

屌究竟21號有無得拎架

佢係講啟動esim要比18蚊

但係佢demo 片有係到滑浪喎

講真，$18真係好閒，條氣唔順係本身免費變而家要收錢，你本身一開始收錢我會順d

啱呀，expect佢本身免費，點知鬼鬼祟祟要收$18

打過上去問 話都係呢一兩日會出email 比我地

唉，係囉... 真係貴到買兩隻都夠

之前差千幾都話

那星,我都係八月全家轉左去1010 family plan
18蚊唔係多,打機課金都唔覺咁用左
但係覺得唔抵,好似無啦啦撳住黎搶咁
咁換s4可以唔駛諗hermes版同LTE版lu~

想問下如果21號walk in, 朝早去會唔會掛住畀人拎機而得懶理walk in 人？ 定收工去好啲？

最差打算你要預無得walkin

好耐冇買apple產品 想問吓佢送貨之前係咪會打電話講大概幾點送到
如果屋企冇人係咪會約第日

本身用緊s2黑鋁
諗緊轉s4銀鋁定銀鋼
因為預買用兩年 起馬s6先換 會買apple care

本身用鋼既巴絲打有冇屏幕花 錶身花明唔明顯？

仲有想問對講機功能s2可以用？

可以

係咪得S0 無WIFI

邊間會少人啲
Apm定希慎

大家如果買不銹鋼會買黑色的銀色?
銀色好似好易污糟

買左銀

無知想請問下 個度心跳係咪帶住就24小時度住架喇？

S0都有

想問個問題 琴日問過genius 問過3同smt 都有3個唔同既答案

我iphone 用緊一個1234既number
但係我仲有一個4567既number 係想keep 番黎用
本身1234就用緊3 4567就係用緊自由鳥
而家買apple watch 想買sim 版 係咪唔可以隻錶同個電話用唔同number

同埋如果我本身電話個number 係3 要幾錢到先開番張esim

thanks a lot

可以唔同no. 呀。
只要你有兩部電話，apple watch 1234配iPhone ,唔帶出街長開住，另外帶部任何電話出街用5678咪得囉。

睇你個plan support 與否，可用短訊查詢，暫時無話要加錢用。

錶同帶分開放個感覺差咗

$0 -> $18
心理關口

聽日21號朝早自取，但仲係處理中

以前鋼版係正方形盒好高級

上邊有人打左去問話呢兩日會出email wo
咁早未開工呀啲人

金鋼比想像中靚，似銅色，但個盒核突左咁多

信住Apple先架喳我都係
唔出email都無佢乎

而家咁樣我係咪冇可能22號拎到

唔該哂巴打

大家訂左21號去攞個啲唔好叫春啦
個status點都好 我唔信apple會訂左去到冇

我21號拎都仲係PI,到時去到先算啦，反正都係果頭返工

又整爆左，今年內用哂兩次apple care plus

香港APPLE 真係唔撚出奇架

有無咁抵呀

HK01已經有S4 金色不鏽鋼版開箱文同實測

咪要俾五百幾換新？

金色真係幾靚

個女仔帶44又唔係話好大隻

好奇想問下你點整爆

咁都唔大隻?

要瘋狂比錢換新...

大 好彩買40

好靚 咁毒嘅

而家先買airpods連埋aw用會唔會好戇居

估計未有耐出Airpods 2.

我有AC+
隻錶冇整爆但花哂
去到Apple Store同佢講啲其他問題
最後佢換隻翻新俾我

其實喺錶身大細冇乜點變嘅情況下
戴開42mm嘅正常都會買44mm
戴開38mm嘅正常都會買40mm啦

留意帶得唔緊
個心跳功能會廢左

我都覺，同埋薄咗都顯得無咁大舊

等咗幾個月又無消息

金色嚟講最早出嗰隻18k金 個隻金色就真喺靚

請問買美版 s4 lte, 香港用唔用到 ?
同埋個 ECG 暫時係唔係得美版有?

其實所謂薄都仲係厚過S1, 用開S1/S0 果啲唔好咁大期望

非必要唔好買水貨

想快 d 有得用 ECG ....
香港好似重未有...

美版都冇...

其實我反而想知，唔用/未開ECG 果時，
果個新Sensor 做運動果時會唔會用電流度心跳，
因為好多時用電流度會準過用燈好多

全程行lte d電用到幾耐

我估battery life都係一個考量
長開應該好食電
同埋唔知電流洗唔洗好似ecg咁要full circuit流過心臟先度到

全程開盡應該得幾粒鐘貨仔

聽日係咪8點開始賣？

好掙扎，唔買lte版又話後悔買完唔開lte功能又好笨，開又每月要比csl收$18

有冇人聽日朝早就去walk in 買

AOS都已經冇得揀21號攞
重預有得walkin

有walking 貨應該都留左比訂既人啦

今次好可能係歷來最好賣嗰一代

講真用lte既時間可能真係佔5-10%姐
你覺得果10%重要同值貴左果幾舊水同每月$18咪買
我就買lte 有多個選擇 開又得唔開又得

SMT用銀聯交電話費好似有得waive之前
3 新客通常都有得waive

有無人AOS 係揀聽日去store pickup
宜家仲係Processing Items 嘅

仆街csl，冇啦啦每月$18條氣唔順

所有人都係 唔好再問啦

好快間間都加價
新iphone帶起左eSim條水

係咪所有Pick Up都係Processing

預左聽日無得拎就 訓係Apple門口

明天沙田19:30

仆街慳左買卡成本仲要問客收錢

無得拎我諗我堂場同佢嘈都似
請假一早拎 同我講無得拎 錢又比埋

我都係聽日，實有得拎放心

啱呀，已經唔駛佢送貨，特登去拎冇貨比我一定屌到佢上天花

Btw 聽日IFC 900-930
有冇相認

沙田0800-0830

點會要污糟，一濕水乜都乾淨，我反而擔心用黑色花左仲覺眼

唔SURE 每隔幾耐會度一度

點會咁易爆，乜版本？

好似話黑鋼層COATING 都幾硬下, 無咁易花
反而銀鋼乜COATING 都無, 好易花
但銀鋼好在有得自己買膏抺, 但唔SURE WORK唔WORK,
上網見人地抺就OK 既

我用開銀色，係易花，但花左遠睇其實唔覺眼

有冇勇士冇買Apple Care?

請問esim 駛唔駛加錢，尋日睇iring 個新聞話仆街csl 好似要18蚊月費？ 考慮緊買4

係咪聽日有實物睇?

佢會keep住record但唔知幾耐一次

幾時收email 去拎架

黑鋁，冇買ac+，聽日拎

我 但唔知去邊間

唔知 大家都等緊

應該差過S2但我估

唔知聽日會有幾多傻仔試個fall detection呢

會試仆落床

Verge 果條友狂仆都唔work

你係咪運動好叻？

以前有打籃球同做gym
宜家淨係有跑步同周不時打羽毛球同踩單車
開始肥緊

呢個係咩apps

西利KEEP 住40, 我靜止都60

訓教時間嚟㗎喎

行lte會食電咁多？
咁買黎做乜
有無用家講下？

Heartwatch
Po頭有

for 你做運動囉, 一隻APPLE WATCH = 電話, 銀包, MP3, 救命鐘

最撚仆街就係whatsapp 無apple watch 版

因為你要用iphone黎pair隻aw
平時只要iphone跟身就唔會點用到lte
佢會經藍牙直接拎data
Lte 係for d 人跑步或任何冇手機係身既情況都可以收到電話msg
所以lte只可以話係bonus而唔係主要功能

如果aw可以當八達通用嚟搭車真係無敵

日本好似得

唔似WALK IN會有
而家買都10月中先送貨

日本,大陸已經得啦,係香港仲用8達通咁落後

其實我iPhone 得已經OK ga la,
有幾可有要搭車但係無電話

真係好想知aw3同aw4反應差幾遠, 值唔值俾多一千蚊up上去aw4!

睇你呢一刻有無AW,
睇你一隻錶打算用幾耐。

AW2 有條 Nike 墨綠色錶帶,
訂左 Nike AW4, 諗極都唔明,
隻錶大左, 但錶帶用得返
唔通用在舊錶帶會有少少虛位?

利申 用緊s3 38mm lte
雖然up左上os5係快左 但周不時都有某d animation好似冇咁順咁 雖然整體都係好smooth
但就咁睇review s4真係完全冇lag超順咁
Hk01試左開map定位 s3要十幾秒 s4 2-3秒就搞掂
仲有係第一代64bit cpu
Raw performance 黎講唔洗諗買硬s4

其實諗住買隻俾老婆, 佢科技盲嚟, 如果aw3唔係太慢我會考慮

買俾老婆就有新買新，
因為呢類科技盲唔用到壞都唔會換。
由其係AW 4 係靚啲。

算啦淘寶, 無一條個扣位做得靚, 即係卡落隻錶果個位
全撚部做到三尖八角, 唔得圓滑

除左nomad有冇其他推介

大陸野就係咁垃圾

S3快好多

1,2差唔多

From YouTube speed test

漫長既等待

我
金鋁
利申:絲

有無巴買咗金鋁？

D大陸仔要求好低

明明手工好撚差
D 評價個個都話同原袋冇分別
可能係打手啦, 但睇咁多個評價都冇人話差

淘寶岩岩到，聽日拎錶

開心share link

好似幾高質

準備好提貨

聽日自取錶剛剛轉左準備好提貨

聽日取貨轉左status啦
大家唔使叫春啦

Ready for pickup

準備好

希望唔太伏
另外淘左幾個cheap野
低質都唔心痛

我淘個啲都係幾十蚊貨仔

穾
突發 幾個鐘前睇仲PI 緊，啱啱收到信息聽日攞

佢官網skip步驟

wa
屌你老味
送貨同拎貨都ready

其實唔跟佢個time slot去係咪都拎到

太早未必得
遲咗肯定得
差一個半個鐘通常得

AOS 訂貨已經要10月中先送貨

屌, 拎又係聽日,
送貨又話聽日,
我做得邊樣

aw s3連咗iPhone，有wts時候手錶無聲無通知，點搞到佢淨係震而無聲？

aw s3連iPhone之後有通知iPhone個mon會唔著，點整返佢會著？

仲諗緊如果買S4應該買咩色好
依家用緊鋁黑所以新錶唔會再用黑
金就型啲但難襯衫／錶帶
銀最易襯不過亦最普通

點解會兩邊都訂？

咁試下金啦，不過可以睇下實物先

金喇，有啲似銅色
成熟啲

有冇叉電坐推介

無計wo
有一野可以自取
一隻又無，咪送貨
我都覺得on9
原本送貨時間係22-26架
中秋節有驚喜

想買綠聯個尿袋

唔係嘛

不嬲都係
用到盡keep住做運動的話

我反而諗緊買多條線擺公司

想smart得嚟又穩重到底銀色定黑色好

覺得有d貴
【㊣绿联苹果手表充电器iwatch1/2/3/4代通用apple watch便携式无线磁力充电线】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥Oj2Cb41Kp3v￥后到👉淘♂寳♀👈

好貴
之前見ssp有線好似幾十蚊條

想買

約咗聽日IFC pick up, 如果早過原定時間去得唔得？

右1好靚我都諗過買但carry唔倒

收到mail叫我聽日去拎錶了

好靚！！！頭先試左上手勁鍾意

綠聯有認證
感覺上好啲

大家淘電子野真係唔驚爆炸

彩虹色 hehe

各位知唔知百老匯幾時有現貨賣？係咪都係聽日？

Apple Watch 2用家留名 睇完新機表示依家呢部又可以再戰一年

對我冇影響 hehe

SSP又係淘佬貨
其他香港牌子都係Made in China其實

所以淨係實體鋪+apple certified/ apple store買
幾千蚊買隻錶 唔爭在嗰貴一二百

開LTE得幾粒鐘命

Iphone連左隻錶仲可唔可以連藍芽耳機？

當然可以

四粒鐘係咪做運動果時先

黐脷筋主播

用LET果時
太短啦掛

S3, 果陣都咁上上
真係FOR你做運動囉,5粒鐘咩都夠

之後戴住隻冇電既錶係手好柒

好汶水

啲料如何？ 啲人話啲料好差 一有汗就會好痕，但apple 既就唔會

btw 你最後買左邊款S4

摸落撳落都幾舒服
冇錶未試得清楚
實際戴幾日再答你

買左銀色鋁版呀 hermes冇貨又唔想等
貪鋁可以襯呢啲低b錶帶同輕啲

各位巴打聽日見

你個單號睇到晒啦

多謝你隻錶先

唔好搞人啦

唔好再推

隻金係咪iphone8個隻金？

好驚聽日朝早去walk in 但唔賣

一齊walkin ？

訂又要等成個月，都係等到有得walk in 算

W546261893

上年第一日賣
apple store有冇現貨

聽日會唔會有walk in 買

自己AOS 睇下幾時有貨

傻仔

S3 都係2千頭，個價好吸引

個Wi-Fi大家會點用

佢無得用AW 直接連Wi-Fi
要個iPhone連左先，然後閂藍牙，個AW先會連iPhone同一個Wi-Fi

點有咩情況下可以咁用

送禮物3千又唔係好值 反正D 女人都唔識用D 功能

送隻S0 算

Gym房最有用
多數手機都放locker

os5 可以獨立連Wi-Fi

行出廳

apple 門市有無得落照片片中trade in apple watch?

Nike隻運動手環同普通手環今次有冇分別？
諗緊等唔等10月出Nike aw

想問個aw對應其他blue tooth headphone 嗎

nike條帶有反光
(重點係條帶暫時冇散買)

咁正 咁都係等多陣先

全世界都要等3-4星期先有貨
聽日應該唔會有得WALK IN

可以去大鋪搏下（朝早）
想當年我隻S2都係喺兇宅先有

大鋪同步發售

yes 不過唔係隻隻得，最好試咗先買

邊到係兇宅？

我用Marshall

我係日本買有隻雜嘜唔得，之後隻creative就得

聽日walkin 百記豐澤有冇貨？
定係一定要去apple store

今日去咗又一城問 佢話聽日walk in應該無啦

S3 up左os5
明明聽緊歌 播放中 無野岀
係咪有bugs

佢講姐

如果你朝早8點（定10點）殺入去應該會有少少俾你搶嘅

可能d 員工留哂比自己

仲掙扎緊買44/40比女朋友

識買一定係買nike版

女仔40啦
太大隻女仔帶好核突

唔出奇

係咪真係會好核突

我頭先係apm問，佢都話聽日唔會有得walk-in

Nike版可唔可以揀返普通版介面？
覺得今代介面幾靚

Nike 等於普通版送多個exclusive 錶面

有都留俾自己

無知一問，hermes版係咪online store同hermes專門店先有得買？

咁等10月5號買nike版

等1－2星期就有嫁啦 唔洗咁心急
無得walk in 但有得係到試下

同埋條錶帶識反光，依家有錢都買唔到

巴打唔考慮double tour?

好似幾吸引 又有齊普通版所有野

40mm不了 同埋雙錶帶好難carry

暫無供應😂我都想買

依家買AW3是否不智

聽朝去希慎博一博先

點解有時無開藍芽 隻錶都收到whatsapp

你係完全熄咗個藍牙？

我想問下個AppleCare+可唔可以分開遲啲先買
如果遲啲買 個ac+係跟我買錶個日起開始計定點

計你買果日60日內可以後加Care

唔該晒巴打

聽日拎機揮手

去store 搵人代拎Ok?